有冇an同ios 2邊轉既人講下你地點轉相入返iphone個最近項目？

即係唔係用個 19 itunes同步
而係入返我的相簿最近項目入面可以編輯/刪除
有冇人有辦法